我是小雨 我愛你 你愛我嗎？

點解小雨唔一早同小倫講出事實？

我大禹 我治水 你智障嗎？

自己講左真相出黎，對大家都好

少左個是是啊 對好啲啦

不知所謂既柒姑碌

呢套戲睇幾多次都咁感觸